垃圾眼鏡鋪

半年黎換左三次架

貪平 橫店眼鏡都係果款 咁咪走上去銅鑼灣d眼鏡樓上鋪 果間咩眼鏡夢工場

第一次由粗框眼鏡架 轉 玩金屬框架 但好幼 但真係好撚型 380架+580鏡片 屌你老味 用左唔夠一個月 個架比我屎忽一野坐斷左 之後用aa膠痴左6-7次都唔係辦法

最後又去番間鋪 佢話無得救 叫我間番同款既架 咁好啦 屌你老母 3個月後又爛撚左 有一日 無啦啦成個鏡片跌左落黎 之後佢叫我跟番個鏡片型狀簡 仲要迫9我買display

之後我走撚左落去 下面果簡 咩直銷工場 簡個隻架 有新架

屌你啦 以前眼鏡88買粗框眼鏡 用左2年都無事 呢d架真係垃圾 不過塊鏡片有牌子 反而好好

推

用左唔夠一個月 個架比我屎忽一野坐斷左 之後用aa膠痴左6-7次都唔係辦法

係囉 之前買左副2千蚊眼鏡
跌落地踩左幾腳姐 咁就爆哂 垃圾

咩眼鏡坐落去唔會爛我都想買

泳鏡咩屌你

但第二個架 後來斷撚左啊 自己

分享吓

配膠框啦，點跌都無唔爛

屯門華都眼鏡巨人都麻麻地
明明仲未最清 佢就話我用力focus 點校都唔會準 態度又西
最後配左出黎有隻眼夜晚睇唔清

佢老細係深藍😤